大家去旅行著返件 i love hong kong / 我愛香港tee

1。全球反華情緒高脹
2。話俾人知我地係香港人(以免比人誤會黎自武漢)
3。大家企埋同一陣線
4。比人知道我地都係受害者。
其他請補充

識閪分咩

Hong Kong is not China